警方封鎖佐敦一帶阻礙初生嬰兒送往律敦治醫院婦產科

警方封鎖佐敦檢疫我是十分支持的，只不過不要搞假對話影响別人的生活😡朋友剛剛在WhatsApp，恭賀她剛誕下女兒👶，病人給他黑暗的回復😔😔，指救護車在律敦治附近的佐敦被警車截查、便衣恐吓、佈防阻攔🚓，未能及時到場接走其太太，需45分鐘後才送到律敦治婦產科。

同事又告訴他們：「你們女兒嚴重脳缺氧，大量脳細胞死亡，可能日後會有點問題。」

有點問題即係傻？我只能打個電話安慰佢，再次希望政府放棄你們的自私，即使要做政治Shower，都可以用其他方法爭取訴求例如在家抗疫⋯⋯

孕婦被阻分娩謠言

其有一篇facebook留言稱一位朋友懷孕的妻子因佔中令交通擠塞，遲了到達律敦治醫院分娩，令女嬰嚴重腦缺氧、大量腦細胞死亡。帖文一出後，隨即被網民瘋傳，因為律敦治醫院沒設有產房，網民直指這是「五毛」作故仔，但事前應做好資料搜集。

醫院管理局新聞組下午指已與律敦治醫院核實，稱佔領行動發生後，並無接受此個案。

有冇source?
不過都唔意外, 黑警咩都做得出

黑警滅絕人性，推🤬

藍絲多百痴
連登都唔例外

第一次聽救護車會過海做急症

哩篇文都好耐歷史下

汁：

左敦附近係伊利沙白
唔係律敦治

佐*

oh sorry 原來係潮文

Ching係咪認真咗

樓主涉嫌發布失實文字 引起其他人對政府嘅不滿 可以用國安法拉得

改左依莉莎白醫院會唔會合理少少

律敦治醫院無婦產科

2014年好多連登仔仲讀緊小學？